朴智星亞洲第一，史高斯沙維級數，卡域克嚴重低估，j仔＞美斯，傑斯＞全盛巴爾

仲有無

who J JAI?

贊路沙勁過同齡美斯

除左J仔>美斯，其他都冇錯喎。
「朴智星亞洲第一」不嬲係son未出名之前講，近兩三季反獌講呢句多過獌講。

利申 猁

卡域克forward pass 世界第一

連加特=明日之星
鋼琴佬=神魔合一

傑斯同全盛bale比未必勁過

搵一個球員既平均生涯同另一個球員既高峰時期比根本on9。
唔通我話全盛時期son一場入4球，史上有冇球員可以場均4球?
你話全盛時期既giggs同全盛時期既bale比，咁bale好明顯高半班。
但人地giggs係講緊曼聯正選接近20年，每季都keep住有入波，入球數字一d都唔失禮，加上佢個年代係踢左中場，唔係現代足球既翼鋒，入球一定係比現代翼鋒少。
唔係話bale廢，但佢全盛時期講緊只係兩三季貨仔，你淨係拎個兩三季同人地20年去比，會唔會有d唔公平?

Bale淨係帶威爾斯入歐國盃四強都屌打Giggs呢條每逢國際賽就詐傷唔踢嘅撚人啦

連威爾斯人都反Giggs 呢條撚人都唔值得人尊重
得班曼狗盲目吹捧

Giggs淨係帶曼聯贏兩次歐聯冠軍都屌打Bale呢條淨係識打Golf同後備席訓教嘅撚人啦

連鍠都反Bale 呢條撚人都唔值得人尊重
得班熱狗盲目吹捧

你條傻西仲敢拎歐聯出黎講

Bale係皇馬攞過四次歐聯，當中有兩次決賽都入過波（有一次互射十二碼有份射，入咗）

咁計Giggs直頭連Bale尾班車都見唔撚到呀

自己慢慢幻想啦

佢都on9
講英超既話都駁佢唔到
係要衝出黎柒講歐聯

球員計成個生涯 唔講巔峰
咁傑斯咪勁過晒大細哨卡卡
都on9

咩都唔洗講，我曼全宇宙最強

Giggs勁過bale 仲誇過朴智星勁過Son

咁以後連登唔好比全盛期

兩三季貨仔??????????? 我呆能咗, 係熱刺都兩三季啦, 去到皇馬唔計?

三浦知良

最好笑係史高斯勁過沙維派路

嘉利仔勁過艾維斯

巴爾在皇馬踢了7個賽季，251場比賽，攻入了105球，場均0.42球，助攻68次。在決賽中有決定性的入球，是皇馬歐聯決賽歷史上的第四大射手。他贏得了16個冠軍獎盃，這是很好的成績，根本不能說失敗了。

咁垃圾都入咗過百球